覺唔覺女人好卑鄙

未睇樣就話1000/Q
見你生得柒啲就話1500/Q
再生得柒啲就話2000/Q 摸完仲告翻你強姦

咁咪唔屌囉